希望大家可以好好記住呢種感覺

就係一人一票投票既感覺
呢樣就係我地想要嘅野

光復香港
時代革命

光復香港
時代革命

push
我就係要呢d